有啲咩嘢開心得過有靚仔客主動問我嘢

唔好再問我啲貨幾錢啦，直接問我幾錢q 啦

幾錢Q

男嘅話免費
靚仔倒貼

樹仔之前又話退出，等我喊左幾晚

見有新論壇咪返黎囉。。況且之前唔開心嘅都好得七七八八。。佢又搵返我

邊位btw.....

你想？

This

我唔記得帶錢

又哈鳩我
想幫佢含囉

幫我含我借俾你

Is

同女朋友岩岩拍拖冇耐，去玩果陣，可能佢以前同ex 去過
佢成日唔覺又提起以前點點點，我每次聽完個心都有d 拿住拿住 (雖然佢係話今次開心d，不過點都話依家開心d 架啦)
我係咪好小器 我已經同佢講左唔好講咁多以前，但佢成日唔記得，有時唔小心又爆一兩句

應該點 我都唔想我咁小器

Gay

比靚仔強姦

屌你

感覺上佢你有心咁做
動機就要交番俾你諗啦
你先係佢男朋友嘛

係有心

唔好理佢。。。